大家以前練左幾耐先敢揸出城

我揸左1個月高速呢d 先敢揸出多人多車地方

例如旺角尖沙咀呢d.....

我個frd 以前又話揸得掂高速, 落返市區包無問題

我自己就覺得市區難揸好多

考路試嗰日

搵個朋友教
操咗4個鐘左右

即揸最緊要唔好亂cut線

第一日

考完牌無揸過就直接落場

第一次就係深水埗運輸署轉完名揸翻大西北

終極大佬係紅隧過海

其實有咩咁難

預早揀定行車線 根本就好易揸

考完試 第一次揸車係日本自駕遊

練車全部建議去觀塘

轉灣個陣
行內灣，比個fd成日話爭少少撞到隔離線
但自己唔覺

我都係, 但其實望左右鏡仲同條線有d 距離

第一晚攞車，死火死到半個鐘先出到停車場
第二日就去觀塘同元朗博愛回旋處

行車線滙合 你要反應行動 快狠準

其實咪又係慢慢隊

出城唔太大問題
挑戰地獄停車場先驚 尤其你架車較 大/長

當年Megabox啱啱開無耐，拎完牌當日即刻飛返屋企拎車由大西北揸出去睇戲

唔係人人都識/會 梅花間竹咁一架一架去滙合線
尤其繁忙時間 有啲人覺得慢一個半個車位會冇咗突肉咁

*冇咗忽肉

咁呢d讓下隊下慢慢就得
新手嘅話我覺得粉錦公路先係大佬

都係 尤其日頭啲貨車司機大佬 好多以為係揸跑車

最憎你呢啲人

考完一個月內行晒屯公入大西北吐公入北區啲村路窄撚過單程路，過埋紅隧東隧南區

我新手揸嗰陣冇感覺
懾下懾下就得，都唔知有乜驚
反而唔熟路就緊張啲，行錯都唔會話硬cut，當熟下路咁

市區緊係難揸過highway
你一早搵定邊個路口出(出口有埋number無可能出錯), 上到highway你只要唔好亂cut線就唔會死錯人

對新手黎講唔係要爭贏位, 而係入到紅隧
爭唔贏咪俾人行先囉
你最後點都會入到去
過左紅隧先係真正練車
對九龍新界司機少去港島係好難揸, 就算揸左10年8年車都係咁話

第一次出車已經上屯公

睇完呢個post 覺得世界好危險

唔怪得公路咁多炸彈

想知道自己手車得未，就落貨櫃碼頭同d拖頭一齊行下迴旋處

入新界啲村，上大帽山先係大佬

入赤柱

行車線滙合咪一架一架過，唔讓你咪下一架
慢慢揸無難度架喎

係香港雙層巴士行到嘅地方，其實難極有譜
巴士都行到，私家車點會行唔到

成日話過紅隧係打大佬嗰啲
其實有冇揸過車😓
慢慢攝下攝下有幾難，呢架唔讓咪等吓囉

練埋地獄停車場先

+1 第一次喺沖繩揸

港島最難要知自己行邊條線
行錯就永不超生

相反出咗紅隧一路無燈
又少匯入匯出線
熟路其實好好行

2日
2日都係揸區內

跟住一出就深水埗同九龍城

九龍城好難揸。啲人會向車與車中間衝出來

屌 第一日就揸啦 怕條撚咩

試下油麻地旺角大角咀再出深水埗睇下

第一日渣朋友架RX就hi柒花咗

撞死你

點解呢排咁多揸車post...

因為多人買車...

應該試吓繁忙時間入街市 揸得掂就ok
瑞和街、河背街 人車爭路

觀塘迴旋處開源道出口例位捉單白

第一日已經九龍新界去齊